---
title: "Z-Library 登录助手"
description: "Z-Library 登录助手"
slug: Zliblogin
date: 2022-08-20T11:56:47+08:00
draft: false
tags: ['']
categories: ['']
---

## 简介

一个用于 Z-library 注册登录的小工具

### 相关链接

[Zlibrary 登录处理小工具](https://zlibsign.1kbtool.com/)

## 使用教程

虽然我们注册时用的时密码和邮箱，但经过分析，我们登录时实际上用的是
remix_userid 和 remix_userkey 这两个东西。

也就是说，**只要有这两个东西，我们就可以登录账号了。**

下面的方法都是基于这个原理展开的。

### 注册

如图所示，密码不能太短。填写完成后点击发送验证消息。注意保存登录凭据。

![](./2022-08-20-13-03-20.png)

接下来应该会收到一封确认邮件。如果没有收到邮件，也不要慌，直接跳过下一步登录即可。之后再验证。

![](./2022-08-20-13-05-24.png)

如图所示，复制第一个链接，粘贴，激活账号：

![](./2022-08-20-13-06-20.png)

[登录教程](#登录)

### 已注册获取登录信息

这个更加简单，只要输入邮箱。

![](./2022-08-20-13-08-13.png)

同样的，我们需要两个东西：

![](./2022-08-20-13-09-06.png)

注意不要复制 = 号 和 & 号

[登录教程](#登录)


### 登录

请注意，这个登录方法虽然简单，但是不安全！！！！！

首先去 [Zlibrary 检测小工具——升级版](https://zlibpro.1kbtool.com/) 找个能用的镜像站。

然后准备好登录凭据。比如 

```
remix_userid=16844164
remix_userkey=21fb9bd1ca30e377200dc91fbc81a0db
```

那么我这样填：

![](./2022-08-20-13-14-03.png)

访问 https://zlibmirror21.gq/m_login/16844164/21fb9bd1ca30e377200dc91fbc81a0db ，加载完成之后再点击刷新即可自动登录。这个之后也能用。


### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

